====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La vie au Maroc en ce temps-là se déroulait encore dans le cadre colonial établi par les Français .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

